Whatsapp backup 唔到上icloud

有咩方法搞
Icloud 仲有大把位

Pish

駁電腦備份 重裝 apps

毒撚得500 mb

有咩好笑
500mb 唔save 圖算多

我都係咁 之後著住個mon禁backup就得左

how?

掛左成晚機都係唔得

我係著住個mon禁backup就得 我多過你3gb幾都得 不過都搞左半個鐘 同唔識自動backup

即係mon autolock 較永不
一直停係backup 畫面
唔好玩其他app
等十零分鐘
佢準備中
再uploading就搞掂

我4/5gb 都係咁

刪左個backup佢 重新backup過。舊backup檔有問題

Google drive 得唔得？

Ios no such option

Del 左 佢係connect 唔到
但我disable 左icloud drive 佢又認到

掛左成晚都唔work
長期零%

笑到

最大問題係個backup 制噤左就冇得取消返
一load 入去就冇得停 冇得stop
但又零%

Del 左backup
Log out 埋 icloud 再login 返

Still fail

同你一樣
留名等解決方法

上網睇
D 人用第三方backup
但要插電腦
唔想咁煩

上網睇啲人話試下登出icloud/reset network setting